我宣布中國香港1月1快樂

有冇同胞一齊快樂！

Yeah!

班支那人真係有病。
香港還香港，中國還中國。
我地係香港人，唔係中國人。

其實我成日都分唔清呢啲post究竟係直線定曲線

中你老母

屌你老母陳庭佳

中你老母
國你老母

新年願望，樓主死全家。